[KPOP] K-Pop 2020討論區(15)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

全部去哂爆料區？

lm

Lm

搬過黎先
燦美家姐IG STORY

【pann熱議】曾是AOA出道組的Ladies Code恩妃

喪禮個件事有冇圖 我GOOGLE搵唔到

月底11週年

[Kpop]T-ARA討論區[2] 幾時女王們先再集結

作為queens 呢幾日係撚咁比某d elvis拎出嚟做擋戰牌 條氣真係好撚唔順

LM

咩事
隔離個爆料post

爆料區係咪即係鳩Up 同FF？
個個好似係講到自己係娛樂公司做

Aoa單野 d人係撚咁將mina同花英條臭西比
話唔想aoa做tara2.0
邊有得比 到而家我仲記得佢地有幾慘
Sexy love跳robort dance係因為唔洗笑條跳舞
由咁好前景 到咁多年都紅唔番
將tara同jimin比 有無考慮過queens感受

你追開就會知

當追故咁睇都幾fun嘅 勿認真

推post推得咁快你知咩料啦

如果唔係條臭西
T-ara真係可以去到少時個level
依家聽番d歌仲係好好聽

大概係叫人地停止對佢既攻擊
之後啲人話明明係你開始先

雪炫同佢咁fd會唔會俾人屌到退埋一份
到時就得返aoa cream

只係班八婆同毒撚圍爐既地方
個個上網睇下新聞就係度作故仔扮到知情人士咁

aoa 應該無架啦，而家有機會雪炫既事業都玩完

AOA 大家攬炒

佢可能一早想單飛

太眼訓冇打埋
然後佢回覆 佢個post
係話我唔係講緊mina/ jimin
然後講緊佢自己男朋友出軌

唔洗笑條跳舞？

牙些行人民幣路 屌打世正

第七季可以叫波音少女747

可以唔洗返韓國做邊緣人

聽講佢係支那成日賣慘話自己係韓國無朋友無Fans

硬糖少女

Gugudan同解散都無分別啦

年年都有段日子係咁

mina出中文IG Story恭喜佢

想嘅話就唔會續約啦 自己單飛搵錢仲搵得多過成隊 佢應該真心鐘意aoa

嚇左一跳
以為月球都表態支持國安法

@韓國me2day

【slist】昨天播出的《閒著幹嘛呢？ 》節目中，SSAK3組合出道日期確定為7月25日，正式進入出道倒計時。出道舞台候選：1.MBC《音樂中心》 2.在線Show Case

冇fans應該係事實

估唔到ikon咁多

T-ara Kara 少時 2NE1
堪稱2代四大女團

咁而家咪好囉 唔駛番去
不過之前Rocket Girls 咪又係虛火

雖然旁觀者都可以話係加害者 但mina係團裏面都係弱者嘅話 其實都自身難保啦 幫其他人唔會令mina俾人恰多啲咩？

火箭兩個唔係幾紅咩

佢連韓文都未學好 但冇朋友應該假 港女朋友團之前有幾張相有佢份

BLACKPINK ENCORE

想聽埋之後

自膠

其實係真火

我都覺得佢兩個好紅

圭腎都係整返pizza算啦

cls

傻豬黎架

笑咗

mmm同bp係咪現役最強vocal女團

喺到讚BP你會得到大量負皮

冇走音 唔難聽 冇位入
即刻冇人留言

mmm就話公認啫 bp係唱得ok，但未去到最強掛

只可以靠負皮發洩

佢地真係好搞笑
諗起呢條片

又會比人話浪費食物

都試過著火

佢需要既係秀根

洗總升左職開李食堂喇

遲下李食堂可能侵埋佢玩 佢有時整嘢食嗰啲真係好笑

安宰賢啊

on9仔

已經預視到會有好多妙漢畫面調整

Pizza都有火燭過

非主打仲高過主打 幾耐未試過

好有喜感

RV 呢？

個人覺得rv得wendy同seulgi係vocal上幾好 其他就不過不失咁

呢兩個唔只幾好啦

Wendy seulgi 都淨係叫幾好但bp 女團第一

唔記得有冇人po過，決定po多次
Golden Child-One(Lucid Dream)

@漂亮虎咚咚

【初動】 華莎 mini 1輯 <Maria> 487xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 AB6IX mini 2집 <VIVID> 931xx張

歷史初動紀錄
190523 mini 1輯 <B:COMPLETE> 835xx張
191007 正規 1輯 <6IXENSE> 720xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 WOODZ（曹承衍）mini 1輯 <EQUAL> 1019xx張

RV公認vocal勁係rap方面差啲

BEAST on rainy days 打低Fiction
2011年榜On rainy days 第4
Fiction第24

呢兩隻好正
依家出唔返呢啲歌

綜藝人嚟 唔怕

華莎真係好正 好有自信
把聲又特別

你係咪搵緊我
我都好鐘意呢首歌
好想佢快D黎唱live

Wendy做Vocal擔當真心勁 rap就真係聽到有啲尷尬 特別係dumb dumb個陣既rap

當年首fiction唔係贏咗song of the year咩

Beast先行魔咒

KBS嘅song of the year嚟唔係MMA嗰啲

即係點唔跟個榜定係冇公信力

諗起AOA Queendom
Btw 呢首歌真係好loop

輝映Follow me lolling lolling

Melon今日正式改版
啱啱更新完手機Apps無左實時圖 實時Top 100變左唔跟順序(好似係)
但係我restart過幾次第一第二都仲係BP同Downtown baby唔知點玩

@哎一股清流

【twt】今天起改版後的Melon
p1 改版後的melon榜單
p2 24Hits是每小時更新的，反映最近24小時內使用量中流媒40%+下載60%的榜單
My 24Hits是以我的音樂收聽經歷為背景，為我推薦可能喜歡的歌曲的個性化榜單。最近一個月內沒有收聽歌曲的用戶不會生成這一榜單。

@Korean搬運機

新老實時榜單PC13點前20對比

(帶數字序號和上下標示的是老 不帶的是新)

@鳳凰天使TSKS

#姜丹尼爾8月回歸# 姜丹尼爾確定將於8月3日回歸。據經紀公司透露，姜丹尼爾繼今年3月發行的首張迷你專輯《CYAN》後，時隔5個月將發行新專輯，將於8月回歸，目前正在為復出做最後的準備。

@韓流

說這是蹲在NCT宿舍門口的私生照片
(cr pann)

@ 鳳凰天使TSKS

Micimpackt今日表示，原計畫出演Wonder Women Festival的女團AOA將不會出演。

Wonder Women Festival方面6月19日通過官方SNS發佈了追加陣容的消息，其中AOA也包括在內，但是考慮到上週AOA前成員智玟的爭議，做出了上述決定。

點解dolphin會咁紅

ON由12趺左落25

@哎一股清流

【naver】音源queen昭宥將於7月下旬回歸…時隔兩年的新歌
昭宥正以7月末回歸為目標進行新歌準備中。現在正在進行最後階段的準備，為回歸傾盡心血之中。這次回歸是昭宥繼2018年10月發行的RE：FRESH之後約兩年的回歸。

爆料區係咪就係識得呢班

因為有IU話自己鐘意首歌 第一日IG Story推薦再係Youtube唱Cover 本來由#108位衝左上30名內

IU IG story pub過一次，之後出席節目再翻唱咗一小段

好掛住Wendy

【Melon新歌推薦位 改版區別】
你關注的歌手發的新歌，會排在新歌推薦位一位
例如：IU在Melon的粉絲數量是60萬+，發新歌時，那麼就在60萬+用戶的新歌推薦位排第一

多謝iu前輩加持

Melon 咁玩法其實想點
淨係玩圍爐？

勁兩極化

叫iu/李孝利一齊more&more ok?
跌到得14

囂張得你

最後一個
根本私生好多都係站姐黎，俾人踢爆左扮乜
bts個推俾人list出黎既咪就係，唔係點會咁易咁快俾人認到

終於唔洗俾男團歌霸住榜單

咁同spodify 既Released Radar 係一樣
即係變左榜唔似榜 咁不如執柒左佢

*release

要幫都幫左造假團先

班私生成日扮偶遇

有一排，微博瘋狂出偶遇圖，後來俾圈內既私生睇唔過眼踢爆左

好奇一問，咁打歌啲音源分點計

10首有6首IU

CHUNG HA 청하 'PLAY' Official MV

[MV] ZICO(지코) _ Cartoon(만화영화)

因為真係好聽

請夏睇完兩次都仲未見rv個Mv

個男dancer嗰樣有啲似梁祖堯

Spotify 有

Sm on9

有無人知got6發生咩事?
突然上左twitter trend
㩒入去睇
話要求jype公平對佢地
係唔係jype又有咩事發生左?

呢首用黎做主打回歸都得

D b-sides 好正

呢首正常同有活力好多，上一首總係怪怪地

GOT7 FANS BOOK左架車圍撚住JYP兜
JYP投訴趕走左

好似係咁

曹圭賢真係好可愛

南韓女星朴智敏14歲參加選秀節目《星期天真好－K-pop Star》，以一首《Rolling In The Deep》一炮而紅，小小年紀便被封為「韓版愛戴兒」，歌唱實力受到認證。她爾後簽給JYP娛樂，曾以2人團體15&出道，無奈一直未能大紅大紫，近來，她離開了約滿的前東家JYP，以新的藝名「Jamie」重新出發，首次提到當初與前社長朴軫永的對話，令許多粉絲驚訝不已。

▲朴智敏現以藝名「Jamie」活動，歌唱實力出眾的她，連小賈斯汀的公司都曾與她聯絡。（圖／翻攝自MBC）

朴智敏4月以藝名「Jamie」再戰歌壇，積極推出歌曲回饋粉絲，也頻繁出演脫口秀，近期，她在預錄節目《Video Star》首次公開，當年她唱著歌曲《Rolling In The Deep》打響知名度時，天王小賈斯汀的公司曾經親自與她聯絡，並透露自己曾與大明星艾瑞克班奈特（Eric Benet）一同站上舞台演出的過往演出經驗，令主持人聽得目瞪口呆。

▲▼朴智敏當年出賽歌唱節目一炮而紅，隨後簽給JYP，卻未能在歌壇發光發熱，約滿離開時，朴軫永曾向她道歉。（圖／翻攝自SBS、MBC）

爾後，朴智敏選擇簽給JYP娛樂，直到2019年約滿離開，她當天在節目上也談及前社長朴軫永，「約滿的當時，社長朴軫永跟我說了『對不起』。」談起簽給JYP的時期，她感謝社長的寬容：「多虧了社長的諒解，他不會逼我，才讓我找到了自己想做的音樂。」節目片段釋出後，令許多網友感到很好奇，完整內容將在7日晚間8點30分（台灣時間9點30分）播岀。

依首唔係主打?

先行

Stay tonight 有少少太diva
過兩年先出會比較合適
呢隻幾好

JYP=公關做得好嘅YG
都係放你入雪櫃，不過會講sorry咁解

19禁 要重新cut

【StarNews獨家】Red Velvet-IRENE&SEULGI新曲MV被判定為十九禁，因具有煽情性

6日，據starnews獨家報導，Red Velvet小分隊IRENE&SEULGI首張迷你專輯《Monster》主打曲《Monster》MV被Mnet判定為十九禁。被判定十九禁的理由是具有煽情性。此前通過《Monster》MV預告視頻展現了強烈的表演與華麗的造型。因認為部分的場面過於露骨，所以做出了這樣的決定。
所屬公司SMTOWN娛樂公司表示:“目前正在對相關部分進行修改並重新進行審議。

Mud q

Melon 空降3

講咗係fake
啲人作出黎嘅fake news

露佢老母骨 又玩逼害

Sor 原來又大陸假新聞

佢係jyp個陣首solo幾好聽

不過路人唔中意 無辦法

跟住仲未有mv

6點推到8點 跟住del能埋個時間

吓 唔好搵JYP人品同YG比啦

搞咩呀 出個mv都咁難？

200706 有慶INS更新

大家好,我是有慶

好像因爲我模糊的上傳了過去的帖子內容而引起了混亂,所以再次寫了文章。

很抱歉上次上傳的內容太模糊了。活著的時候下決心忘掉的,而且漸漸忘記的記憶又重新浮現,所以瞬間就生氣了。

所以,雖然是第一次也是最後一次,但我想對大家說'我也很累。

過去的我,就我自己來說,好像也太累了,沒有時間環顧周圍。所以我覺得自己很痛苦,一直看著我。到目前爲止,我好像也沒想過會有其他人和我處於同樣的情況。所以我真心的感到抱歉。然後說我挺過來了,我想支持他。

現在的我沒事。現在我有不斷支持我的聲音。到目前爲止,我沒有任何東西能保護我,只是覺得放在工作室的一台鼓是我所擁有的全部。

但是不是那樣。我知道了有很多珍貴的人愛我。 那就可以了。足夠了。

我想再次向那些因我簡短衝動的行爲和文字而受傷的人藉這個機會,真心地表達歉意。而且對我們所有人都說,艱難的時刻已經來臨,我希望能夠再次鼓起勇氣,加油。

請不要說那些讓我和大家感到不幸的話。而且對支持我的所有人也一直表示衷心的感謝。

2020.07.06
有慶

好長

尹斗俊,27日出道首張個人專輯回歸 "安慰+溫暖"

Highlgiht成員尹斗俊確定了SOLO發行日期。

所屬社Around US Entertainment於6日宣布"Highlight隊長尹斗俊確定將於27日發行SOLO
的立場"。

先前4日尹斗俊透過自己的生日VLIVE公開了專輯日期和氛圍，對於SOLO專輯尹斗俊表示"雖
然不是直接地傳達安慰和溫暖，但對那些擁有煩惱和想法的人們，專輯想訴說的是，'你並
不是唯一如此的人'。" 對這次的專輯做了說明。

此外，專輯預計發行兩個版本，更加增添了好奇心。

@韓流

在Melon上最後擁有日榜一位以及破表紀錄的男女團
女團：BLACKPINK <How You Like That>
男團：WINNER <AH YEAH>
(cr pann)

@哎一股清流

【twt】今天GOT7粉絲們在JYP公司示威要求公平對待並登上世趨
p1~2 粉絲們的要求：履行保護藝人身體和精神健康的義務，為海外粉絲們支援翻譯及字幕，展開組合/solo回歸活動的具體計劃，積極支援國內活動，延長預購和宣傳時間，支持海外流通及宣傳
p3~4 登上各國趨勢及世界趨勢
p5 然而示威的卡車遭到JYP公司向地方辦公室的投訴

@哎一股清流

1llionaire官方ins宣布解散，結束10年漫長旅程。 (ps:1llionaire是韓國黑泡廠牌 )
“1llionaire Records結束了過去10年的漫長之旅，藝人們準備在各自的位置上開始新的挑戰。
感謝大家在那期間給予的聲援和喜愛，希望大家為藝人們新的開始而多多應援。
再一次表達感謝。 ”

@哎一股清流

【 theqoo】2020年男愛豆melon最高日榜順位
2位 防彈少年團
6位 Winner
16位 Seventeen
25位 NCT DREAM
25位 Day6
50位 NCT127
55位 Tomorrow X Together
94位 iKON

105位 SF9
113位 NU’EST
190位 AB6IX
200位 MONSTA X
206位 VICTON
206位 ASTRO
210位 GOT7
321位 Pentagon
373位 Cravity
502位 Stray Kids
522位 The Boyz
535位 Golden Child
832位 Oneus
964位 Ateez

進入實時榜單有很多 但是改版後只要日榜榜單的話 不止是維持歌曲順位 進入日榜本身就很難了

@哎一股清流

【theqoo】melon改版前女團最後的紀錄
👉melon實時榜單最後一次空降一位 Blackpink-How You Like That
👉melon月榜最後1位 Blackpink-DDUDU DDUDU
👉melon年榜最後1位 Twice-Cheer Up
👉melon空降收聽人數1位Blackpink-How You Like That
👉melon24小時內收聽人數1位Blackpink-DDUDU DDUDU

GOT7粉絲維權後續：今晚成員金有謙在直播的時候感謝了粉絲租卡車幫他們發聲，然後剛剛JYP把金有謙的直播回放視頻下架了

JYP STAFF 又瞞住JYP做埋D小動作

屌你老母有mv未

JYP真係聖人，班𡃁次次做埋d衰野俾人入佢數都唔炒9佢地

Jype都唔知做乜 每個團d artist同fans都唔滿意佢

應該問有邊隊fans會滿意自己idol間公司

@漂亮虎咚咚

【初動】 Weeekly mini 1輯 <We are> 99xx張

新團黎講算幾好

真 白藝潾離開咗JYP之後好似都撈得好掂 依家Jamie都多咗好多曝光機會其實係咪JYP唔識捧solo歌手

擺明係

快手到

總結
Jimin同時欺凌有慶mina
其他成員係旁觀者唔出聲
成團都可以玩完

應該仲有choa 佢ig都係淨係冇follow jimin

Jyp二本部不嬲垃圾

jyp最鍾意懶創新 哩個制度就係垃圾 將一team人分4個部門 效率的確快咗 結果係資源人材過度分散 質素下降 Twice連拍條vlog都要自己落手剪 cls

咁其他隊員可以點？
我明白旁觀都係幫凶
你叫雪炫自斷米路同傳媒講阿唔通？
點睇都係公司唔做野

爭少少就過萬
冇記錯今年新人排第二都係賣得1萬3,4到
佢地應該爭到第二返黎
第一名係有404成員既Cravity

另外5條友咩都唔做真係講唔通喎

你既意思係其他5個同公司講定對外先
如果同公司講 被害者講唔會仲好D 咩
比我都食花生啦大佬
其他個幾個又唔紅

團內既事好多時團內可以解決
唔一定要公司講，除非真係好惡劣
有咩理由5個女仔可以睇住1個女仔蝦另外2個女仔都唔幫下手做下調停
呢樣都唔做睇得出隊內關係一定有問題啦

即係好似少時飛走Jessica 咁團內解決？

每個本部得廿幾人，成間公司二百幾人，團又多，跟本唔夠人手

cls 思維
佢地當然可以選擇唔出聲
所以依家mina 有慶爆出黎
佢地個個比人屌都係自己拎黎衰
依個係做旁觀者 助長欺凌既代價 係抵死

唔好拉埋少時，Jessica有冇抑鬱症先？有冇係ig話俾前隊友欺凌先？宜家問題係另外五個見到mina俾人欺凌十年都冇出聲、冇阻止，老實講一人一句或者出手護一護都解決la，jimin又唔係葉問，一個打七個咩。呢件事jimin係施暴者，另外五個係加害者。

鬼咩 呢D大公司淨係想出D主流岩聽既歌
baek yerin首square係d大學show 活動唱到youtube 過左幾百萬view數都唔幫佢出 根本呢間公司都做唔到indie野 個音樂方向性都唔同

Day6個Jae又係自己搞indie music 海外fans好支持但係公司零support
尋日出：

終於有啦

唔通因為要整菜個個鬼面cg所以先遲

D造型同隻舞

分部門係好事, 但資源錯哂, 公司搵咁多, 人又唔肯請多D, 宣傳其實無論個人定團體都係三大中既垃圾

嚇親

i’m a little monster

唔知點解
我覺得jimin唔止欺凌呢3個
其他人多多少少有
雪炫除外

Jyp唔算主流 佢作嘅歌點走到主流 韓國主流edm indie band難推

又靚又型

@不好閉嘴吧

【獨家】防彈少年團6人成為漢陽網絡大學研究生

7日據漢陽網絡大學透露, 包括隊長RM在內,Suga, J-hope, Jimin, V等5人今年進入了漢陽網絡大學經營研究生院廣告媒體MBA課程. Jin於2017年進入東大學院,目前正在休學.

所屬公司BigHit Entertainment的相關人士說明:"成員的研究生入學不是與兵役相關的事項, 都是因為有學業的意志而升學的. "

@ 不好閉嘴吧

據說是RV irene &澀琪 小分隊MV公開推遲的理由.jpg
在MV預告2中有這樣irene拿著刀的場面
但是這一部分在整個MV中都被刪掉了 應該是由於審議規定而拖延了.

@韓國me2day

【NEWSEN】7月6日（美國當地時間），據Billboard榜單最新數據顯示，BLACKPINK回歸新曲《How You Like That》獲得Billboard「HOT 100」榜單第33位。至此，BLACKPINK 5次進入「HOT 100」榜單並且兩次進入該榜前40位。此外，《How You Like That》還獲得Billboard「World Digital Song Sales」榜單1位以及「Top Song Sales」榜單2位。

首歌一般 但造型好正

得征國唔讀

成個MV好正
以後類似Bad boy呢種嘅concept
係咪得小分隊先見到

個MV都幾多DANCE PART 係咪真係過唔到審批刪左唔少

竹
係咪呢part 太色情

係我問題?
點解睇唔出依part同色情有咩關係

好多摸臉part
Twitter D海外飯好興奮
韓國係咪唔接受？

定係關les事韓國咁恐同

柾國仲係本科生。

仲有就嚟kiss 嗰part
SM 今次咁痴線嘅

單眼佬都知係避兵役啦
仲要講多果一句
全球大明星團唔通無啦啦想讀返書咩

泰民一輯個封面咀埋都照出街

避乜q 得特定專業先有得避

快d嘴埋去

基本上除左最大果個係建國大學外 其他都係網絡大學 唔係好知讀黎做乜

都係掛個名姐，起碼都叫研究生我諗如果金碩珍唔係做練習生前就考到建國，佢都讀網絡大學

佢係打算做演員的
為左考入建國一直都有去上演藝補習班
再講 咁既講法好有問題下 咁sm果班名牌畢業既係咪應該全部都讀網絡大學畢業
唔係個個藝人都讀書廢 唔好用自己偶像既水平套落其他人到

嗱，我冇其他人讀書廢，只係大家個方式唔同
我係army我都係咁講，以佢地依加咁既地位，唔通仲去課室坐定定上堂，網絡大學咪輕鬆啲掛個名

【news1】據美國福布斯網6日(本地時間)報道，防彈少年團今年1月發行的正規4輯《Black Swan》獲得104個國家和地區iTunes Top排行榜一位，打破了阿黛爾之前的記錄。2015年10月阿黛爾發行的《Hello》曾在102個國家和地區iTunes Top排行榜位於一位，防彈少年團時隔五年打破此項記錄。

noted

Noted with thanks

槍就得但刀就唔得？

之前打入billboard D人都話想佢哋免役 係佢哋話唔需要 堂堂正正當兵

隔離隻熊嘅表情

佢哋要免役使鬼咁煩咩，直接話唔免役就唔回歸已經得la

唔係成日都有刀架咩...

唔知佢地遲d會唔會成隊一齊當兵呢 減少空白期

邊度揾出黎 Twitter?

是

做咩掉咗Ryan

可能疫情太得閒姐
同埋唔係專科無得避

好慘呀ryan

勿忘忙內CHANMI都曾經出走
仲要短裙紅左先出走
成件事真心好迷

Ryan慘
個男人就自己攞嚟啦
EXO 3000日就出youtube video唱自己歌

個陣係咩事

燦美有講過係壓力大走咗去
佢話係Jimin周圍揾佢最後係火車站帶咗佢番公司

@韓國me2day

【體育朝鮮】[YG市值增加1220億韓元,BLACKPINK認證'YG孝女'] BLACKPINK新歌《How You Like That》發行以來連續取得好成績，今日獲得了Billboard“HOT100”榜單第33位，《How You Like That》mv僅32小時點擊量就突破1億次,僅7天點擊量就突破2億次,連日來不斷刷新Youtube歷史記錄。 BLACKPINK在不斷創造記錄的同時，也給自己的所屬社YG公司帶來了很大的經濟利益。

據數據統計，從YG單位股價來看，6月26日BLACKPINK新歌發行當天YG的股價為每股3.25萬韓元。 10天后的7月6日,YG股價每股3.92萬韓元，每股增加了0.67萬韓元。從市價總額來看,短短10天內從5916億韓元猛漲到了7136億韓元，YG的市價總額增加了1220億韓元左右。 2019年BIGBANG前成員勝利引發的Burning Sun事件造成YG公司僅半個月就損失了1100億韓元的市價總額。此次BLACKPINK的回歸收益給YG公司帶來了可觀的收益。 BLACKPINK接下來會創造怎樣的新紀錄，受到全球粉絲的高度關注。

有新名 yg孝女

啫係到時演唱會揸住個環fing下fing下？

用後感屌多過讚 再出個VER2.0 又撈多一筆

好新奇 但又好奇怪

好似吸塵機械人

Irene mv係咪露點

幾多秒

2:25

佢哋咁忙都冇時間去學校

一齊當兵既話，嗰兩年big hit股價邊個托住？

@漂亮虎咚咚

【初動】 李鎮赫 mini專輯 <Splash!> 469xx張

歷史初動紀錄
191104 單曲 1輯 <S.O.L> 647xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 VERIVERY mini 4輯 <FACE YOU> 181xx張

歷史初動紀錄
190425 mini 2輯 <VERI-ABLE> 48xx張
190731 單曲 1輯 <VERI-CHILL> 39xx張
200107 mini 3輯 <FACE ME> 48xx張

上road to kingdom 都唔係話完全冇用

新人黎講幾唱得

無手抽好似好麻煩

堆子公司

疑似有

原來今次sunmi轉左佢班dancer做choreography
今次硬係好似冇之前咁有記憶點 可能之前lia kim真係太撚勁
但係見個團隊其他歌都編得幾好

明明post主路過見到影低
有d傻9爭住想要

pporappippam好聽

Sunmi同個dance team啲互動好得意

【naver】SHINee溫流於今日開始年末休假並進行不歸隊退伍

SHINee成員溫流將於今天開始年休假，不返回部隊服役而直接退伍。 為了防止新冠病毒擴散，到了年末休假的軍人們根據國防部"不歸隊退役"的方針實行不歸隊退伍。但直到退伍日期的20日，軍人的身份將繼續保留。

cr.哎一股清流

@哎一股清流

【naver】SHINee泰民因手腕受傷，原定於7月的回歸將推遲"需要穩定"
8日，多名歌謠相關人士透露，泰民最近在新歌舞蹈練習時右手腕受傷。據悉，手腕傷勢並不嚴重，但需要進行治療和穩定。
泰民原以7月回歸為目標進行著新專輯的製作，繼19年2月發行的"WANT"之後時隔1年5個月的回歸吸引了大眾的期待。但由於手腕的負傷，回歸推遲不可避免。回歸日期預計在手腕康復之後進行調整。

@鳳凰天使TSKS

#HOT商標權案勝訴# 法院在圍繞組合H.O.T.的商標權問題，在公演企劃公司與SM娛樂公司前代表之間的紛爭中站在了公演企劃公司的一邊。7日專利法院2部在H.O.T.演唱會企劃公司Solt Innovation以SM娛樂公司前代表理事金某為對象提起的商標權註冊無效訴訟中，引用了原告請求。
Solt Innovation在2018年H.O.T.演唱會準備過程中，從金前代表處得到了要求終止商標權侵害的內容證明。 對此向專利審判院提出訴訟，要求判決註冊無效，但被駁回。當時專利審判院解釋說:"先使用商標的人應該被看作是金前代表，因此不屬於無效事由。"但是專利法院認為H.O.T.商標權利人不是金前代表，而是SM娛樂公司，判斷之前的判決是錯誤的。

@哎一股清流

【naver】SM，在越南開設1號賣場...銷售所屬藝人的周邊產品
大型演藝企劃社SM娛樂將在第三季度在越南開設銷售所屬藝人周邊的SMTown奧.特.萊.斯。

據越南當地媒體8日報導，SM賣場將在胡志明市七郡的韓國僑民聚居區Phu My Hung的Crecent購物中心4樓開設。越南的SMTown開業尚屬首次。

奧.特.萊.斯將由銷售SM旗下藝人和偶像組合的海報、專輯、官方周邊等的SMTownStore和銷售咖啡等飲料的SMTown咖啡廳等2個區域組成。雖然沒有公開正式日程，但預計將在7~9月開放。

SM方面在奧.特.萊.斯開業之前，作為營銷活動的一步邀請了1000名K-pop粉絲，從3日開始進行了事前公開活動Sneak peak。活動將持續到12日。

@韓國me2day

【體育東亞】TeenTop將於10日出演KBS《音樂銀行》，帶來出道10週年特別舞台《To You 2020》。TeenTop於2010年7月10日出道，從出道曲《拍手》到《不要噴香水》《要跟我交往嗎》《長直髮的她》《不是開玩笑》《To You》《要瘋了》等誕生了眾多熱門歌曲，元祖刀群舞也受到很多人的喜愛。近日TeenTop啟動了出道10週年企劃「TEEN TOP 10」，在粉絲中展開「Best of Best-Best Title」投票，選出《To You》2020年版本的舞台。此外，TeenTop將於10日下午進行vlive特別直播，與粉絲們共度10週年派對。

@韓國me2day

【體育東亞】7日播出的MBC 《Video Star》節目中，2NE1前成員孔敏智分享了她在YG面試之前先參加了SM的選秀試鏡的經歷。當時YG看到敏智的舞蹈視頻後先向她拋出了橄欖枝，但是SM說想要先見到她，所以她先去參加了SM的試鏡。朴山多拉表示自己也不清楚這個事情，真的是第一次公開。

香水普洱芝麻

當年佢地首首歌都好聽
To you隻舞最正

又多個再出道

好聽呀 宣美作d曲真係好高水準

唔明點解果陣唔踢remi踢佢

跳舞實力好掛

涉嫌在選秀節目中操縱觀衆投票的Mnet《偶像學校》製作團隊被移交審判。

首爾中央地方檢察廳刑事6部（8日）以涉嫌妨礙業務及欺詐等嫌疑，對《偶像學校》製作
組的金某CP（總製作人）和金某部長提起了不拘留起訴。

他們涉嫌在2017年7月至9月播出的選秀節目《偶像學校》中操縱觀衆付費投票結果。

之前進行調查的警察在3月將金CP等人送交檢察機關起訴。

去年7月Mnet的選秀節目《PRODUCE 101》第四季的觀衆投票造假爭議浮出水面後，警方正
式着手調查，之後調查範圍擴大到Produce 101前一季和偶像學校等其他選秀節目。

之前《PRODUCE 101》系列投票造假嫌疑被起訴的製作人安俊英和CP金容範在今年5月的一
審中分別被判處有期徒刑2年和1年8個月。

@鳳凰天使TSKS

【FB】聽說MBC正在討論無觀眾錄製《偶像運動會》中秋特輯之後粉絲的反應

@哎一股清流

【twt】小分隊回歸首日銷量/音源/油管記錄
👉銷量
-H榜首日銷量87928 刷新RV自身最佳首日紀錄
打破Day1的45080 也是女團首日第五
-僅首日銷量已經是歷代女團小分隊銷量第一
-兩日累計暫時94646 已經刷新RV自身初動紀錄
原紀錄是Day 1的71431
👉音源
-首小時空降Melon 3位 首小時收聽63116
是今年女團空降收聽第二名
-KST一點升到Melon 1位
-首日空降Melon 5位 18小時累計收聽43萬6千
-首日空降Melon藝人榜一位
👉油管
-首日油管瀏覽次數1149萬 刷新RV自身最高紀錄
原紀錄是psycho的1070萬 同時也是SM今年最高紀錄
-首日點贊175萬+ 刷新RV自身最高紀錄
原紀錄是psycho的140萬+ 同時也是SM今年最高紀錄

大型相親現場

喺BBC Earth到播算啦

@鳳凰天使TSKS

【Pann】男女愛豆Melon“喜歡”數TOP 50

1. 防彈少年團 - Spring Day 484,811
2. 防彈少年團 - Boy With Luv 381,525
3. 防彈少年團 - DNA 369,753
4. EXO - Ko Ko Bop 327,953
5. 防彈少年團 - FAKE LOVE 305,706
6. Wanna One - Energetic 297,274
7. 防彈少年團 - IDOL 295,115
8. iKON - LOVE SCENARIO 293,835
9. 防彈少年團 - 血汗淚 285,159
10. BTOB - 想念 242,994
11. N.Flying - 屋塔房 236,853
12. Wanna One - Beautful 236,806
13. 防彈少年團 - ON 233,163
14. 防彈少年團 - Fire 231,529
15. WINNER - REALLY REALLY 228,669
16. Red Velvet - Red Flavor 226,065
17. TWICE - CHEER UP 219,386
18. BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU 216,881
19. 防彈少年團 - I NEED U 203,630
20. TWICE - TT 193,797
21. EXO - Power 192,301
22. BLACKPINK - As if it's your last 191,540
23. EXO - Tempo 191,077
24. Red Velvet - Psycho 190,617
25. EXO - Universe 189,834
26. BigBang - BangBangBang 189,361
27. EXO - 咆哮 189,189
28. EXO - LOVE ME LIGHT 182,821
29. 防彈少年團 - Save ME 175,960
30. 防彈少年團 - RUN 175,562
31. BTOB - 不能沒有你 174,173
32. EXO - Love Shot 172,975
33. EXO - Monster 172,912
34. Red Velvet - Bad Boy 170,349
35. BigBang - FXXK IT 167,756
36. Red Velvet - Russian Roulette 165,813
37. MAMAMOO - 星星閃耀的夜晚 165,710
38. BigBang - IF YOU 165,573
39. I.O.I - 陣雨 165,033
40. TWICE - Dance The Night Away 164,231
41. TWICE - KNOCK KNOCK 163,411
42. BigBang - LOSER 162,044
43. BLACKPINK - PLAYING WITH FIRE 161,493
44. EXO - CALL ME BABY 158,853
45. GFRIEND - Rough 157,095
46. Wanna One - I.P.U. 156,481
47. Red Velvet - Power Up 154,792
48. Red Velvet - PEEK-A-BOO 154,376
49. BTOB - Beautiful Pain 152,652
50. 防彈少年團 - 絕了 152,617

BTOB

我結執柒咗咁耐，都仲未到偶運

莫非係handstand ?

好多人要求D社入場監控

原來佢地都10年
全隊都樣靚身材正

呢隊正呀

mk妹先正

WayV以為支那人會買好多

宇宙少女

April 將於7月回歸！時隔3個月超高速回歸
9日，據news1獨家報導，April將於本月底發表新曲。據悉，新曲是一首充滿清涼感的夏日曲，目前已完成MV的拍攝。今年4月發行迷你7輯《Da Capo》並展開活動的April時隔3個月以超高速回歸。通過《Da Capo》主打曲《LALALILALA》散發出成熟美，成功變身的April將通過此次新曲展現怎樣的魅力，備受期待。

今年April WekiMeki d歌都幾好聽 睿恩Good Girl上都幾多view 4代團有番D活力

就算我唔係佢既粉絲

真心覺得sunmi新歌好好聽
同埋之前啲歌都好正

期待佢下次cb

利申 路人

fromis_9 依家冇晒聲氣咁滯

唔夠紅 祭左旗

許燦美第n次出道

[MV] Solji(솔지) _ Rains again

係咪俾人查緊造假

死唔斷氣

但佢地仲有keep住update

唔做偶像佢真係出去乞食
無架喇濕左個頭

竟然打歌

當年差少少做少時 而家自己出n次都無人記得

sunmi hwasa chungha 呢期真係正

佢3個有冇同台

今日無hwasa

冇 hwasa好似唔舒服提早gb

請夏同宣美首歌越聽越正

chungha呢首好過之前pre release嗰首好多 之前嗰首我麻麻

唔會忘記佢嗰時話少時嘅Into the new world本來係屬於佢嘅出道歌
跟住上到台走音

順手推埋璉靜上位

sunmi首歌真係越聽越好聽
無論聽同睇mv/live都好夢幻feel

有冇片

每集都重播走音四五次

再幫佢剪埋啲表情

@不好閉嘴吧

<上傳了疑似抽煙照片的The Boyz 官方賬號>
(另：此處為禁煙區域）

@韓國me2day

【theqoo】9日，電視劇《秘密森林2》主題海報公開，該劇是一部主要講述了無法感知感情的檢察官黃時木（曹承佑飾）和正義溫暖的刑警韓汝真（裴斗娜飾）一同揭示隱藏事件真相的秘密的追踪劇。演員還有全慧珍,崔武成,李浚赫,尹世雅等。公開的海報上主演們神情嚴肅，身處迷霧之中彷彿被困住。 “希望沉默的人，都是共犯”這句話背後隱藏這什麼秘密呢？讓人充滿了好奇。該劇將接檔《雖然是精神病但沒關係》，並於8月在tvN播出。

@韓國me2day

【starnews】9日，YG娛樂公司表示，BLACKPINK的youtube官方頻道總點擊率突破100億，這個數字令人震驚。此外，訂閱者人數也迅速增加，短短一星期內從4000萬名上升至4100萬名，成為繼Justin Bieber, Marshmello, Ed Sheeran, Eminem, Ariana Grande之後訂閱者第六的藝人，在女藝人中排名第二，同時也是訂閱者超過4000萬人的第一個非英語圈藝人。

連燈
BLACKPINK:虛火+東南亞女團
自己個隊: 有樣有實力點解紅唔到+underrated+聽罪隻耳有問題

連登愈反愈紅定律又中

（e 咪住先，佢地賣碟應該唔掂架喇，成班路人包括我都係上吓youtube聽下免費歌咁啫）

睇埋個對比仲好笑

佢呢首歌隻舞好好睇

Oppa食煙好man好型

哩隊野印象中都幾多醜聞

啲staff係低能定點
出post前唔識check清張相有冇問題先post㗎咩

九月睇吓初動咪知
我估應該會破女團初動記錄

除非YG印唔夠碟,唔係諗唔到點解破唔到

淨係支那都買五十賣隻啦

其實bp除左係yg同埋鯰魚乞人憎之外都冇咩好講

希望地皮生生性性啦

其實都好慘
比mnet evil edit 真係點都死
同埋同yeonjung 比唱歌 個個都死架啦
只不過佢柒得太樣衰 走晒音

呢隻做cb 咪算囉 又岩summer
總覺得M&H做多左

唔係個個stage 都冇咁大對比其實

佢唱其實唔差嘅
但係就無咩觀眾緣
不過都幾慘同少女同期做練習生
少時撈到收山佢就不停重新出道

奶埋共 破百萬不是夢
支那公司仲有成12% YG股份 支持佢地等於支持支那

SM superjunior red velvet exo + 稍有名氣嘅團 大半個kpop有邊隊啲專輯銷量唔係比大陸fans撐起

連登正式宣布: 撐kpop=撐大陸=撐中共=支持打壓香港人
所以任何支持kpop嘅人一律當作支持中共打壓香港人

香港人最叻係乜? 就係永遠都搵到位企係道德高地上面

呢首歌覺得幾嘈吓 一味高音
不過佢跳得好開心咁
主打都係搵返黑眼必勝好過

上一首仲嘈

《韓聯社》報道，失蹤的南韓首爾市長朴元淳在市區一處山頭被發現死亡。

較早前，朴元淳女兒報案，指父親留下類似遺言的口訊後離家，之後失去聯絡，手機也關掉。首爾市政府指朴元淳沒有上班。

警方在朴元淳手機信號最後的位置首爾城北洞，派出3百至4百人以及無人機協助搜索。

與總統文在寅同屬共同民主黨的朴元淳，2011年起擔任首爾市長，去年成功連任，歷史性第三度成為市長，被喻為有機會兩年後挑戰總統寶座的人選。

有大陸fans買SM嘅專輯=奶共？

Super junior:

Redvelvet:

我覺得其實唔算奶共 係雙重標準核突者

可能啲staff都係擔住口煙同佢地影相咋。

辛苦晒CHING

off the record間公司而家唔知點。當年cj enm同韓成洙一齊搞黎負責izone，韓成洙全力幫izone做三隻碟，fromis_9就好似搭單放埋入otr，但韓成洙就唔理既。跟住izone出咗三隻碟後，韓成洙退出otr，唔知係咪帶走埋pledis既人手，izone都要搵埋swing幫忙otr管理，而f9就繼續好似公司放置無人理。

Love Bomb 有D人理但之後又沉番

支那人買專輯緊係唔代表藝人奶共 都冇咁講過
但'武漢加油同中國加油"一定係奶共 佢仲要係非支那藝人 又唔係被迫跪低
其他韓國非支那藝人咪最多講下中文,開微博,上埋綜藝都未講呢兩句啦
之前JAY PARK傳上支那綜藝都比人話啦, LISA直接講呢兩句, 就可以有特權?
支那公司仲有成12% YG股份係事實, 唔信自己上去睇
SM都係得4%, YG係KPOP公司黎講最多, 成12%, 大把公司無支那股份, BIGHIT, JYP, FNC, CUBE,好多中小型都無, 唔好拉埋其他公司落水 同支持KPOP無關係

FUN好唔掂

你都有道理 但咁算唔算五十步笑一百步

佢地而家有上中國節目咩？

三大必奶共，咪拉黎同其他公司比啦好冇
你講到有大陸fans就係罪咁
K-pop咁出名，邊度都有fans架啦
唔係個個K-pop明星都會主動聲大大奶共為左搵多啲銀，尤其係某8萬中輸有兩個華人既女團
三大情況更甚啦
理得佢地賣成百萬張碟有幾紅
凡係有中國人／部分有台灣人既組合我都唔會支持

三大一定奶，次等少少既Pledis,FNC,CUBE都有奶共藝人
所以先賣咁多碟咁多中輸

FUN個mv拍得幾有趣 不過冇love bomb咁好聽

我指出大陸fans呢個例子係想指kpop有邊隊有規模少少嘅係唔洗靠大陸條水搵食 有大陸人fans根本唔係罪
係呢幾年限韓令 d人好似對kpop奶共好似好驚訝咁 根本以前係明目張膽咁奶 然後講到自己個隊唔會奶咁 你估而家解咗令 等埋個肺炎過咗佢地唔會返返去咩
根本睇返以前d片 隊隊有d名氣嘅都奶
中國對佢地呢講係一個市場 對我地黎講係極權 但我地無資格對人指手劃腳話人點解要奶共

只應最後一句
唔係指手劃腳話佢奶
不過你奶親我就唔想dum錢比你
尤其有股份嗰啲
同經濟圈一樣姐 我就係要抵制你丫

大陸fans dum錢先好
係攞佢地既錢而又唔洗比錢佢地
但如果因為大陸市場投資比大陸賺
咁我就唔妥喇

可唔可以過去爆料區爆幾單堅料先坐監

奶共有都分程度
以我為例，我（路人）飯過既所有組合即使限韓令之前都唔會主動唱好支持中國
上大陸開show呢啲有邊個唔會做，呢樣就好平常
所以我唔會當佢地係奶共團

但主動唱好支持中國就係另一回事
你想賺中國人錢唔係問題，有邊個唔想賺
但冇必要要做到咁明顯，尤其係經過舊年6月之後
當韓國平民都支持示威者對中國人反感
難得自己國家藝人仲起勢咁奶
呢樣邊支持得落

根本就係你想上頂級就一定要奶共
唔係SM駛鬼長駐中國市場，幾乎隊隊都有個中國人，又整個全大陸人組合，明明就係韓國公司

年幾前香港人都返深圳食海底撈 但而家全世界都知咩事啦 好多地方都開始杯葛支那公司 韓國人其實成日網上面有講 無可能唔知發生咩事
而家LISA係主動大大聲奶 呢兩句我覺得好難聽
YG仲要係藍店 支那公司有股份 我都唔會想比支那賺
你唔好再拉其他kpop group 落水啦
學你咁講 咁所有奶共藝人都唔話得啦 而家歐美藝人奶共都會比人屌啦

講句 中國加油 武漢加油
就一定等於奶共？

一個唔了解支那歷史嘅外國藝人 站在武肺角度講聲加油 有咩問題

反觀嗰啲唔係支那人，但承認自己係中國人 又係乜嘢

呢段片只係記得彩妍個ending

條八婆終於收皮

另一段個centre冇人理
淨係留意Yeonjung

係
每次睇都覺得好好笑

車公阿

你咁樣講 Kpop idols奶外國奶得仲撚犀利啦
BLM 講英文 成日去美國開con
根本佢地為賺錢就係要討好呢班觀眾
佢地奶外國仲多過奶共

論奶共真係點都唔及SM啦 wayv
jyp都要周子瑜道歉

仲有China man蝗嘉爾佢個中国頸枕出色到

除左WayV仲有Boystory
三大都有響大陸開分公司賺人仔
仲未計愈黎愈多團響支那搞FS

唔關JYP事 係JYPE

程瀟微博改名
繼吳宣儀、孟美岐之後，程瀟微博名字也改了，去掉了宇宙少女的前綴

為左盲反BP可以去到幾盡

得韓國人既宇宙少女咪幾好

支持10人宇少

之前睇D韓國人講吳宣儀、孟美岐
覺得佢兩個唔返去係好事
反正中國有市場 當初係韓國又唔係主捧

不過韓國人好中意程瀟

SM一定第一
韓國公司出中國組合
奶到出哂面
其實CUBE都有，2013同大陸公司合作出左隊叫M4M既華人組合
不過出左一首歌就收左皮，冇乜人識

頭先二線奶共公司漏左Starship，宇宙少女有成3個中國人
同大陸公司直頭有合作關係，公司成堆中國練習生

牙菜最尾型到

咁大波

係真係好型表情好到位

唔回家了

支那加油都唔叫奶
真係追星追到上晒腦
唔怪得啲人話blink係blind啦

我記得我POST過SUJU唔記得乜水微博幫支那天災講加油過百負皮

其實都算係奶共
人民幣真係好味道㗎

不過未奶到要自稱china man /做護旗手

其實就好似現代四哲之一杜公汶澤咁話，大部分明星好蠢好膚淺架咋，佢哋社政表態唔代表佢哋真係知咁多嘢。男嘅為食女，女嘅為釣金龜，所以佢哋為名為利而討好某個群體先係正常架。佢哋出嚟表態講打倒共產黨先係唔正常，更加唔好講某啲政治唔正確嘅嘢啦。

係佢哋終於回家了

真 其實唔明啲人放得咁大嚟睇有咩用
除咗mk仔條撚屌啦 佢抵俾人針

@韓國me2day

【ins】10日《閒著幹嘛呢?》節目官方ins發布，SSAK3 Cover的第一首歌曲《在夏日里(原唱EUX)》音源將於明晚6點公開！

@鳳凰天使TSKS

昨日進行了更新的Highlight官方主頁，梁耀燮將於8月30日退伍，李起光將於11月18日退伍，孫東雲將於12月8日退伍，Highlight的完整體活動不遠了！

@韓國me2day

【starnews】 2020上半年Gaon Digital部門TOP10。
1.ZICO《Anysong》
2.CHANGMO《METEOR》
3.張凡俊《在搖曳的花叢中感受到了你的洗髮水香氣》
4.IU《Blueming》
5.Red Velvet《Psycho》
6.曹政奭《Aloha》
7.Gaho《Start Over》
8.Noel《Late Night》
9.樂童音樂家 《 HOW CAN I LOVE THE HEARTBREAK, YOU’RE THE ONE I LOVE》
10.IU《 Give You My Heart(愛的迫降 OST)》

唔明點解唔用stay tonight 黎comeback, 明明霸氣咁多

得返四個人

在搖曳的花叢中感受到了你的洗髮水香氣

個spider formation 好睇, 鐘意佢哋走killer mode

靜真係好正

(完整體)

洗頭水正呀 上年9月出到依家仲有日榜廿幾位 好聽過Anysong先啦

anysong 愈聽愈討厭

紅歌唔紅劇

明明套劇好好睇

OUI新推出的男子組合 #WEi# 官宣！！！目前成員有金東漢(202)，張大賢(202)，金曜漢(404)，姜碩華(404)

姓姜個位

啲樣好似冇咩記憶點

Teen Top做咩用舊歌comeback

紀念下10周年...
一日限定special stage咋 唔係comeback

金東漢一個吊打全部
係都要人拖飛機

有生之年

佢哋youtube channel啲update背景係pledis練習室嚟 所以應該仲係under pledis管理嘅
同埋聽講佢地宿舍係喺pledis樓上
韓成洙嗰陣好似係話唔再做izone製作人only

IU I love you

青春呀

加埋兩個 搵番Teaha 啦

呢隻都係pre release

鍾意對波啫😂

南韓歌手Golden原本的藝名為G.Soul，曾在JYP娛樂旗下當了長達15年的練習生，也曾赴美學習音樂，獨特的R&B唱腔與音色，讓他被讚是「JYP最強兵器」，近日他以本名「金志賢」勇闖《韓國好聲音2020》，10日播出的決賽中，他勇奪第一名的寶座，引起大批網友討論。

▲歌手Golden。（圖／翻攝自ig）

歌手Golden目前是朴宰範旗下「H1GHR MUSIC」的歌手，在這之前他有著另外一個藝名「G.Soul」，並在JYP娛樂旗下當了長達15年的練習生生活，期間還曾被社長朴軫永送到美國深造，熬過出道並在合約結束後，他選擇與朴宰範創立的H1GHR MUSIC簽約。

▲Golden以本名金志賢參加《韓國好聲音2020》。（圖／翻攝自韓網）

近日，Golden以本名「金志賢」參賽《韓國好聲音2020》，他以獨特的嗓音與天生歌手的特質，成功加入導師寶兒的戰隊，在每隊四選二參加決賽的淘汰賽中，他還獲得導師的免死金牌，可見實力之強。

▲Golden一路闖到《韓國好聲音2020》總決賽。（圖／翻攝自韓網）

金志賢在《韓國好聲音2020》最後一戰，選唱了已故歌手劉在夏的《被遮掩的路》，融合了原曲較為簡單的曲風與自己的R&B特色，唱出對未來的迷惘，一開口感性的歌聲立刻感動了許多歌迷，終於在最終100%觀眾投票中奪得第一名，獲得了5000萬韓幣的獎金（約130萬台幣）。

▲Golden最後獲得《韓國好聲音2020》冠軍。（圖／翻攝自ig）

JYP DADDY會唔會太犀利

佢地weekly idol勁好笑

之前預告有d似crossroad 2.0 聽呢段好似又幾好

佢再crossroads 2.0
間公司可以執得

highlight medley完全同crossroads唔同喎ching

幾時高音比返宇宙唱

Special stage嚟

其實請夏首play係咪翻唱jolin個首

宜家呢個高音係銀河唱? 好刺耳

其實拋鑊係冇必要

可能有其他高音part由宇宙唱呢
個人覺得分擔下都好
唔洗宇宙一個人唱曬唱到爛聲

順便share下
真係唔係打交

一出主打應該其他歌手唔洗玩

佢好似好耐冇唱高音 佢把聲明明以前係靈魂嚟...

依條片笑到仆街

笑到嘔

痴線 我睇到聽返原曲都有天地啲慘叫聲

Btw點解連登冇人開Teentop嘅主題嘅?
香港得返咁少angel?
（最近先有Ac）

咁後生一把高音咁就要退休

最尾成班一嘢踢落ljoe到

分少咗part俾佢姐 之前又三段高音又剩 chur得佢太盡啦

GOT7粉絲維權後續，由於JYPE不答复，現在各國很多的大站子宣布REST。

Got7執埋去最好

係咪有中國藉成員鋪路唔續約？

發生咩事？

邊個咁睇唔開7月cb
以前無挑歌謠祭d公司都識避

TREASURE唔係要出道咩？
雖然宜家仲未有消息

蝗+2一定返支那啦 護旗手 解散仲好

乳豬

不嬲都喺雙主唱

覺得條奶共狗會留隊食兩家茶飯多d

佢咁醒點會退，每年團隊活動佢都唔會缺席，又keep住自己d 個人活動，唔似exo嗰個lay有位俾人入。

條大陸lay究竟仲要掛exo個名掛幾耐
exo活動都已經冇參與...

唔明除左蝗+2其他人得罪你地乜嘢

mark啲所謂嘅rap好難聽
bambam好樣衰

榮宰重加樣衰啦

樣衰就要解散咁有邊個團唔洗解散

啱啊 樣衰唔洗解散嘅
但rap到仲衰過數白欖就要解散

留返珍榮比我就得

想知你追緊邊隊野係咪個個成員都真係咁有實力